近几十年来，由疫苗株引起的疫情多于由野生病毒引起的疫情。 合成生物学家已经创造了一种缓慢生长的冠状病毒版本，作为疫苗，大卫·罗特曼，2020年9月16日，麻省理工科技评论 
 冠状病毒疫情排在第二位，得票率为20%，这些选民对拜登的支持率超过了88%:8%。 2020年9月16日，美国广播公司在威斯康星州的民调显示，拜登以微弱优势领先于特朗普 
 疫情始于一个住宅单元，从两周前的44例增加到本周早些时候的160例，几乎增加了两倍。 市中心的联邦监狱现在是全国最严重的新冠疫情之一 
 克勒克说，德国连夜向中国通报了疫情，但拒绝进一步置评。 在德国出现一种致命的猪病毒后，欧洲处于高度戒备状态 
 随着乔治亚州的病例数继续下降，该大学的疫情不断扩大。 乔治亚大学的COVID继续激增，本周报告了1400例病例 
 黎明后不久，致命力量又爆发了。 Nico Hines, Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野兽 
 但随着2011年年中敌对行动的爆发，所有的庆祝活动都被推入了冰封期。 在叙利亚的一个角落，圣诞精神以某种方式存活下来|Peter Schwartzstein | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 纳巴罗说:“我们知道，在塞拉利昂西部和几内亚内陆的一些地区，疫情仍在强烈蔓延。” 塞拉利昂埃博拉受害者家属面临牢狱之灾|Abby Haglage | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 正是一种传统的埋葬方式——政府目前正在进行的那种埋葬方式——导致了第一次爆发。 塞拉利昂埃博拉受害者家属面临牢狱之灾|Abby Haglage | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 这种疾病在马达加斯加流行，目前已有100多人感染，近一半人死亡。 黑死病又回来了(但它从未真正离开过 
 他在革命爆发时参军，一直干到革命解散为止。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 碰巧在战争爆发的时候，人们种下了一种异乎寻常的大作物，快要成熟了。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 叛军的将军恰好在美国和西班牙爆发敌对行动的时候到达新加坡。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 随着11月4日暂停的结束，可以说战争爆发所造成的危机已经结束。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 自从战争爆发以来，纽约在国际银行业占据了领导地位。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips